［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（85）

唔好再推張相 睇完就算
廢事搞到當事人

姆克兒我覺得你幾好丫
我成日問你野都無嫌我煩
實有人欣賞你

話說表姐同老母傾計 講到我攬公仔訓
講講下老母彈左句：叫佢表妹我都覺得無分別

姆克兒個心講左句 你唔夠我細佬條女討厭

星期日都爆post 係咩玩法

stereotype
男人唔鍾意得公仔架咩

老姆正嘢黎！！！！

一有女女圖大家就上哂水
btw 唔好再quote 唔該

最好笑係 講講下 你睇下表弟隻腳 邊有男仔咁坐

姆豬豬

真係想識下你

唔好打算溝我 我只係會受俾得起$1000去船P既靚仔

估你唔到喎

女仔見到靚女都會想J 冇衝突 btw訓先 希望今晚個胃乖乖地 唔好半夜三更整醒我

溝你....行開啦

仲有啲肚餓添

食杯麵啦

爸爸我又送杯麵俾你啦

做左份工一個月 知唔合適我，基本上都決定試用期前辭，而定要搵緊新工，但無al點鼠出去見工

Npl啦
其實都明

我不嬲都覺得老姆好撚型

其實一定知

冇所謂啦 都預左走

但會仲肚餓

過隔離post睇咗陣
一講人工 我又灰鳩 深潛先

係

原來上回有甜

大家加油 唔好步我後塵

p仔你明明先大我少少
我一直都話我人生仲係初起階段 你地睇住黎

廿歲 大把機會 比心機
我已經懶得再沖再搏
求求其其過埋下半世算

我自己都係冇乜鬥心嘅人
可以空閒時間做啲自己鍾意嘅野 養到自己養到屋企人就得架喇

我都想咁

一撚樣

已經好難

我發現我f5左成晚舊聞

我今次仲唔破紀錄

你有呀哥細妹都好啲..我獨仔
老豆又冇儲蓄

星期日都爆po
btw
84集

訓唔著

火爆訓醒

又要番工

過埋呢個星期就出糧 頂住

邊一個發明了返工

早晨
喪屍中

已經開始眼訓

好唔想返

痴線
點解星期一咁難起身

過埋呢個星期就做廢青

劈炮真漢子

起身個頭變到好柒 更加唔想出門口

本身都唔想嫁啦

好彩我冇呢個問題
生出黎已經係咁柒

大佬

人生online 地獄模式

阿哥第時咪都要養自己屋企
阿妹仲細啦

21歲仔帶42萬勞踢波 擺埋一邊唔見咗

過去18歲 沒帶錶 不過有時間

蘋果從不向外公布維修部門的收入，但他們的Apple Care去年就替公司貢獻了高達五十九億美元的全球營收。

淨係apple care都59億美金

數十萬當碎銀

次次都話冇得整 不如加錢換過部

成功需父幹
我第一個十萬都未有呀⋯⋯屌

Apple Care +

我都係出番去做野先喇

努力工作

一個字~

飯兄...早

【電騙又來了】24歲女中招 失440萬人仔

42萬撈算咩，天外有天

宜家啲後生女咁有錢既
我連佢尾數都冇

24有成層樓既錢俾人

晨早流流派我膠算係點先?

點解d人咁撚有錢 我為個少少錢日日返工，唉屌資本主義

人仔黎, 今日真係好開心~~~

究竟有幾多人成世都唔睇新聞

做咩事咁開心

11次先知中伏

心虛先會俾人呃

星期一開始要發下功先~~~

打~~~~~~~~~~ 風~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ !!!!
打~~~~~~~~~~ 風~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ !!!!
打~~~~~~~~~~ 風~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ !!!!
打~~~~~~~~~~ 風~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ !!!!
打~~~~~~~~~~ 風~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

呢啲多數大陸妹唔見錢咪開心囉~

7月1打風 唔掛八號都整到班友仆街

俾晒我就最開心

71 好多班友喎~

咪呀! 71要賭馬呀!

你班仆街, 搶晒我啲對白~

你地先廿零歲, 無意外70歲死, 都仲要捱4x年
而家同我講 hea 埋下半世

無架喇 呀仔廢柴黎 由我hea啦

岩呀
我只係想HEA一世

打風好喎
想打牌

想 我都好想好似中咗頭獎
有野唔洗做 老細又吹我唔漲

打牌賺家用俾老母

上次打完先輸左幾舊水

做人咁努力做咩，見d上進撚窮一生既時間去供層樓 成為有錢奸商既奴隸

連佢尾數都無

邊張相

睇黎我要傳授我畢生嘅絕學俾你喇於B

爛袋唔同啵 你話要搵錢扔死班女

窮撚點努力都係成為有錢奸商既奴隸，d土地資源本身都夠share d奸商唔整到咁貴，邊有錢賺，官商勾結

又胃痛

中六合彩

呢幾日都係咁 唔知做咩

幾時教我
我個FD痴撚線同佢條女講陣電話
一個電話自摸左3次

洗唔洗睇醫生呀

而家食胃仙U先

以為係鹽濕野

老姆思想

鹽濕野

頂你

個人係點諗野就係點

我仲係屋企依緊早餐 今晚又要收7點幾

件衫想點

咪鬼返啦

嘩你做咩爆出黎.................

條女26未 個樣唔後生

都估到你會知雖然....

大腦得一條直線

話說於B做咩俾人起左底

我懂的

呢個都唔係佢

真係睇完就算
唔好咁啦好不安

哇呢度d人咁仆街既 拿拿聲割蓆先

一齊

今日扮工目標 post86 thanks 洗走個85

快撚啲同我洗走佢

下個post又貼

無問題,今日早上我都幾得閒下

以多個post既經驗 我地今日傾咸野 thanks 最多人上水

好似MISS左D野

諗緊大阪去邊到好

心齋

算吧啦你

唉...又要開工啦...
再見各位
一陣再上水

你死啦 聽講條女好小氣

上次唔係PLAN左啦咩

千古罪人

mo la mo la 我覺得今鋪要拎住張紙自貼
寫住一分鐘女神

我都以為係
心諗 隔住個電話都知自摸

尋日要拎返一分鐘細個踩單車既片 好cute

打緊麻將

Share

大家搞錯哂

個post好唔純潔
我係最後清泉

交換 你用大個自拍換我小朋友

自摸咁dry
不如比我幫幫手

我都無PLAN到訂酒店都係前晚先訂好

糖兒我覺得我同你好夾

我比tg icon你啦

一齊囉咁

錫啖先

睇你地D對話睇到扯哂

有得傾

下 我唔覺wor

私底下交收是不對的
一係就擺出黎

FF達人

有得奶你奶唔奶

輕輕一推

on99

海鰻笠套放入下面都有 根本有錢班友咩都會試

條片

笠套咁弱, 日本AV N年前已經成盤倒落去啦

下次硬食仙人掌

點解我有D印象

笑到我癡線
個女人一野咬落去個下

你換下一張得唔得姐

龍舌蘭

近日，小張為了讓更多的人關注她，就直播開始生吃「蘆薈」，她一手拿着一片「蘆薈」的葉子就開始吃，直接咬了下去，還說「好吃，太好了」

一野咬落去

爸bbbbbb

依加d 90後

華生

點呀~ 最後清泉~~

話說我前個排追化妝品post
發現有隻去黑頭收毛孔ge mask 幾正
訂咗盒黎試

世界級

未食早餐添~

毒撚想女埋身

i~won't~forget~~
the~way~you kissing~~

識聽

唔叫埋我地

男人老狗敷mask

一齊去食早餐..唔好餓襯
老大

今朝食左2隻豬柳旦

你又有興趣?

享受黎

老姆
我睇漏咗後面2隻字

好白滑

邊個係老大
食緊包包~~

死乸形 真·男人唔會敷mask

無野做睇緊呢個

利申唔鍾意AKB

咁又離譜左d

爸b

咩牌子?

好多黑頭 唔敷出唔到街

dmc 凍膜

貴唔貴 買黎玩下先

你隻死懶鬼會敷mask咩

生日大個女 打扮搵碼頭啦

你囉⋯⋯
老大

救命 眼瞓到暈

呢排皮膚好Q差
唔知係咪訓唔夠

屌你話我老呀~

大家咁話

幫你全家祈福 ?

已經好耐冇敷過mask

打咗幾多通宵牌 ?
姊妹結婚順利嘛 ? 你有冇比人玩呀 ?

我日日3點訓啲皮膚咪又係咁

幾平
之前用開Innisfree個隻火山泥 用到覺得冇乜效果

幾錢到

me kiehls白泥

冇打通宵牌呀我
去完旅行返黎就咁

2舊500g

屌你..唔好咁敏感啦⋯⋯
尊敬你呀⋯⋯

我今個禮拜6都要觀禮
想問應該著乜去

Innisfree真係垃圾黎
我屋企一堆 全部都係FD去韓國買返黎俾我
除左覺得塊面幾濕之外都冇乜特別感覺

今日應該幾清閒 可以洗板

又話冇敷開

普通斯文咪得囉
短褲都係咁啦

有乜好用 推介下

頭先個頭差啲一野轟落張枱到

唔知呀 我妹用咩我R啲黎用下嫁咋

我以為要好似grad din 咁 搞場大龍鳳

個bb cushion 幾好用

唔夠佢靚仔咁點算

個碎粉夠平

唔洗啦 好快就完嫁啦
唔會有人留意到你

透明碎粉又平又好用

唔著
去唱阿牛

Print左依張相,剪左佢個頭出黎,之後吉穿返佢個眼帶上去

[死神來了] 單車「Dup唔到」 女社工撞樹亡

主角即刻變左係你

一係咁樣囉

從來唔會著短褲出街, 對上一次短褲出街可能係小學返學

那年18 母校舞會 站著入嘍啰
嗚

條友好撚似我同事

咁熱點頂..

好撚樣衰
男定女

我都係
腳型唔靚 唔咁著

應該係女

志雲大師你地都唔識

熱咪熱囉
熱定柒要我揀, 我揀熱

我連係屋企都唔著短褲

係屋企你唔著都得啦

赤裸裸

邊個叫小妹屋企冇人

姆姆豬口味好難觸摸

你做咩咁多呢啲相

2017-06-26 Monday 10:08:19 10:08:19

hell monday

你唔報時係咪會俾人炒呀

依位人兄係..........

見大家唔識志雲大師專阱去舊登搵

老姆好似啲變態戀童色魔咁~ 好驚~~~~~~~

我好驚我個mon貼一抆出黎 發現入面都碎左

淨係記得有疊字同娃娃音
仲有冇補充？

戀童

係毒撚都要

肥仔

眼鏡 瘦 靚仔

眼鏡 肥 正常樣

志雲大師要歸類為乜？

樓主已達所有標準

基

十個有九個連登仔都自稱正常樣

要開始諗下....
午餐食咩野

肥妹冇帶飯咩

66%match

公司啲人圍埋日光日白講鬼故做乜鳩

誰是肥妹
佢餐餐飯唉聲嘆氣
好奇怪

關心下人啦

你係咪啱啱換咗機咋 ?

志雲大師唔可以稱為人類

中上男神

btw我覺得蕭敬騰近年既造型真係好撚柒

佢事線太重...
食食下飯都走埋位做野

扮驚, 其實係蛇王~

係唔知想點

等你關心

事業線太重 ?????????????????????????
衰仔~ 成日留意人地呢啲野~

求其一套鬼佬/日本仔妹著得好睇既穿搭一黎到香港夏天即刻收皮

平頭開始就唔知做緊咩

你好留意

香港咁立
你著埋我個份

咁要幫佢托住啦

好想fing衫袖

諗起人生最型嗰次應該就是gag din

人地可是很辛苦的說

你啲思想真係

圖呢?

同你差唔多

自從我識左我女朋友,我個樣一日頹過一日

事業心重

中五gag din個妝髮簡直係我人生污點

圖？

好彩我地果時唔興呢啲野~

你嗰頭叫人唔好起你
宜家就鼓勵我自爆

對唔住
當我冇講過

圖已經銷毀晒 滅埋口
dklm幫我化綠色眼影同all back

邊個咁大整估

你個陣覺得有冇問題？

朋友唔知係邊搵既化妝師

有 已經即刻卸左d眼影自己係咁易畫d大地色
但個頭已經噴晒spray救唔到

就咁事但畫條眼線 都靚過咁樣

個個都有女 我都係收埋自己

當年grad din啲女都好行
依加睇翻真係柒到飛起

髮型有無例子睇下

係咪emma屈臣個type

幫你搽 eye shadow 丫~~

今日個腦不是我的

同你交換咗 ?

俾返你唔好意思

星期一大家都好得閒

因為我阿姐方加

老姆你糧尾下嘛?
你化番嗰陣個妝髮俾我睇一分鐘
我即磅一千

飲左咖啡

佢點化都唔會睇到我架啵

唔好亂講呀

不了 化完妝變埋女神個世界MO la mo la
將我設定得太離譜

搵極都搵唔到好似當年咁柒既all back示意圖

一公分仿妝挑戰

直接po原圖咪得

不了 陣間大家扯住扮工

其實係咪個個都覺得當年gran din不堪回首

如果依加個樣去會殺食好多好多

唔敢再入黎

以為你會po Ariana

小喇叭, 類似咁

冇分別 都係酒紅色禮服完場

好彩我當年唔係化得好行
起碼唔柒先

啲眼影 煙脂
嗚

霸氣補錢走人

利申當年係至潮既斜碎陰碎尾
碎到要噴勁多spray禁實

有個同班成日扮有錢 個日著套貴價西裝
睇左兩次都覺得有股柒味

無錢 屌奶星

我地個時係係廁所互幫大家畫眼線 自己打個底
就行左出去

咁冇計啦. 咪慢慢捱到夠鐘.

個頭都ok嘅
個妝就真係

講返grad din... 真係人生一大恥辱

中五六仲唔識畫眼線？
好飄ture

真係去grad din冇化過妝

唔識
個時第一次化

其實大家唔洗咁介意吖
當年我學校四大豬扒 都係平常look去
成臉暗瘡 肥婆裙

果時完全唔識打扮
眉都冇修(但all back) 屌

無錯, 有自信, 就唔洗搞呢搞路嘅~

不過個場成股煙味就真 屌 成半級男既係人地車場食煙

唔係呀話
化妝條友冇幫你嫁咩

話說今日返工臨返到先黎落雨, 一陣食飯會唔會又落 ?

個陣我有d同學係比錢出去化妝set頭。但佢地揀個d裝真係不了

佢地係無人會望 完場去唱K都冇佢地份

睇下囉

冇呀屌 應該係d上過幾堂化妝班就出黎呃飯食既

修眉唔係要修好耐架咩 ?

個陣d grad din去唔去都要比錢，咪當比錢食餐飯囉

將就下啦 ive化妝

但而家d女中六就識咁樣打扮

痴線
分分鐘你自己化都唔會咁柒
俾左幾多錢

岩 個陣唔去都好似700

雞味濃~

其實唔洗好耐
快過化妝

太耐啦唔記得 2-300蚊左右

當年冇去冇比錢
男校有乜好去

屌 男校

有人題意過去酒樓打邊爐, 比人BAN左

睇靚仔

照鏡已經睇到 不了

我有同學自己車左件衫去, 大露背
當年F5

我覺得d grad din同婚禮化妝師都會將人有咁柒化咁柒

綠眼影

Pure true 女女

有人著校服

我中7男校都無去, 但我地係全班都唔去, 得2班F7
最後好似CANCEL左無grad din

人地大個女有下場唔比咩

個陣我d同學好似係買人地結婚d姊妹裙

問人借都有啦 抄到我個櫃亂哂

我h&m執一件咋喎

halloween party

諗起淘寶姊妹裙
其實邊個發起grad din要著到咁行

係覺得唔柒得姐 不過好多野係天生

重要d姊妹裙都唔知幾時再著

你個櫃有姐妹裙

西裝

屌你啦十條女有七條都柒左既

1公分

人地結婚再著 俾人大大聲講句 你呢件咪！！！ 真係柒到

講起淘寶
有個同學平時出街都已經化到成隻雞咁
grad din當然個個都好期待佢點啦
最後佢個妝真係濃到痴線
但條裙就真係淘寶排第一既

應該唔會有人咁好記性

易服

你以為啦, 呢D野記一世架, 尤其女人

有條友同件豬扒撞裙 成晚唔出聲

去H&m執件都好過tao bao

有時D人無聊睇睇下相見到就

真
平日j開個啲都柒咗

返到去睇相就記得嫁啦
之後俾人講一世

突然插入 你好

好彩我fb比人tag個d我都remove哂

係婚禮播舊相已經67啦

呢d你都唔自我審查就抵死啦

以前有幾多個真係中5就識化先得
化完靚左9成係家姐/其他屋企人幫

瀏海同眉毛真係好重要

一陣成長片段SHOW返當年GRAD DIN相添呀

扮工Mode

咦 你仲著得落

你又係女呀 ?

點睇都係仔

個樣最重要

有棍既女OK?

著得落幾年前既衫係光榮，姐係冇肥過

1公分你朋友

好撚彩我地當年個個都唔差
化完真係靚左既
唔洗返屋企洗眼

相呢於B?

我件西裝外套連褲都係千幾蚊 因為個顏色搞到成為焦點

淨係女先咁貪靚~ 除咗一公分~~

白色定粉紅
當年有個自信撚著到全白比人笑足幾年

又圖唔自爆呀頂

我係豬2000 買199 兩件衫, 299西褲, 老豆條TIE同佢件西裝褸

我嗰陣fit過宜家好多

會唔會好似酒樓部長

唔會呀酒樓部長都型過我

全白 諗起電視個堆勾魂使者

比人發現咗個連登名

其實自爆 又有咩好怕喎

喂唔好moon post一齊傾啦

我覺得應該好多人知我啦, 以前係高登寫遊記, 我覺得公司D人都知係我

你好呀 你係咪糖兒口中成日同佢whatsapp個個暖男

玩撚猿
琴晚臨瞓前就比人起咗出黎

佢地連你叫咩名都唔記得喎

唔係
個個長期不讀不回
依個係女黎

唔係唔記得, 係用左第二個名去代替

點會唔記得

有女whatsapp

點解會認
俾我打死都唔認

個次冇得唔認
佢cap埋我細個張相

有金whatsapp

冇得唔認
佢唔係問 is that you
而係this is you

照否認

咪答NO囉

咪話下係鬼 認錯啦
扮唔知咪得囉

我都唔上連發嘅~

點解會知

知又點

閔巴唔係絲黎既咩

佢睇post
我貼過旅遊相

我D遊記係OFFICE HOUR寫

好心就貼d人地冇見過架啦

都係扮工

定期改下名咪冇人知係邊個

你終於等到改名

諗下改咩名

重有27分鐘就放lunch

一齊改

隨時放得

叫乜名好

真正的一公分

做乜唔走

今日腦細請

又係時候mark定d野出糧淘

食左個大家樂早餐好飽, hea 多陣先

串

今個月超左幾多

我淘到冇野好買

好難答喎 你依條

300

改個有少少基味既名

你當連登起底流架 ?

想買個枕頭

係/唔係 5050 有幾難

我都想改 廢事比人起

例如呢

我都未出聲
你出咩聲

淘寶買枕頭，不了。。。。一陣入面係勁多昆蟲

點解你地可以成日淘寶

呢到得有j絲打

又嬲

基佬

咁樣都係有少少咋

最緊要係唔好引人起

超級大方仗
講足一世

再唔係叫做：賣菊花的小女孩

一個人食晏。
放工去拎咖啡機

改個名做: 一人射左3次

戀戀一公分

屌到me硬曬

咁我都係摺埋自己算啦

你地係咪改左名, 有幾個人好似唔見左

呢下抵俾人屌

個。

唔好睇唔開, 去飲咖啡飲屎喎~

格劍

講笑咋
冇嬲 不過會講一世

ふわふわリ~ふわふわる～～～～

最易起係旅行Post 同飲食Post

一個人食晏冇咩所謂，反正我係公司一日平均講唔到十句野

蕉器勃勃

1min60s（損左）

返返下工背脊痕可以點 ?

唔驚
因為我根本冇朋友呀

叫女同事幫你r

叫佢伸入件衫 R 會唔會唔好 ?

買多幾條陽痿褲先

佢應該會幾樂意

點睇男人著legging

配運動短褲都ok既...

拎間尺r

成日著

我又疊

今年d女裝上衣真係睇到我陽痿

全部一字膊

算啦 都係著返上年個d

睇過~~~~ 邊樹痿呀~~~~~

好悶, 無左D背心仔

一係全部喇叭袖

花園街新開左間 60cm

60公分

呢D到底係咩天氣

太陽天

賣衫架 賣平野但有得試身。係花園街好難揾到有得試既賣衫舖

難得放lunch唔落雨架

垃圾天氣
出面熱唔熱 一陣仲要出去

佢地唔去花園街買衫架~

我地老一輩先會去買

青青青
雪咖哩

熱到仆街

[學術研究] 你地覺得點為之 mk ?

睇唔順眼既人

唔關年紀事 ? 即係我都有可能係 mk 仔 ?

Mk 佬

其實係咪一田壽司部loop緊嗰首歌

5 分鐘必出汗

大獲

即係我

老姆啲日文係自學？

我已經頂唔順 office冷氣廢左 又冇風扇 又地牢工作

算自學啦毒撚求生

接唔接受到女人冇波

(多圖)(有J圖) 有無人認得岀佢係邊個

唔知係咪第一次就睇長江7號
之後點睇都覺得好似男人

其實我都接受到嘅....
我要求唔需要太太大....

今年3月21日，姓梁的中四學生因準備翌日的考試，因而早退回家，其母本以為學校上半日課而未有多加追問。及至晚上，梁母收到學校訓導主任的電話，斥其子逃學並指會記大過，梁得悉被罰而多番求情不果，其後在晚上11時許於元朗洪福邨洪塱墮樓輕生，結束短暫17年的人生。 我唔明 學校錯係邊

個細路講大話俾人罰都要跳樓?

我咪係老一輩囉

佢d cosplay幾正 這麼可愛一定是男孩子

好明顯係個細路問題 個家長將個責任推俾學校

去銀行竟然唔洗排隊

係呢篇野入面個姓梁唔係指個學生

靚女但好平到紙板咁呢

自己帶芭蕉扇

考試係咪真係咁大壓力

清純做女友一流
做老婆可能會 regret

克兒口中嘅好天

cls 雷爆警告

仲有半日

咁真係好好天呀嘛

p仔宜家淨係食飯放工先上到黎

甘大滋呀

廢事老細寫花report
同埋都多野做
係有時望吓OL姐姐解壓咋

過到自己個關咩

容我猖狂 黃埔班OL先係最高汁

圖呢！！！！！

咁又係 份report真係好重要

依家後悔

冇圖

個陣我AL 考得唔好。出去揾樹大個d中四五六七既校內試成績都要比佢地

換左工係咁

樹大係好on9
由中4問到中6

家人壓力先係最辛苦
所以我成日想佢地早啲

我知我細佬有上連登

係呀，所以校內試唔好話唔重要

舊工我屌返老細都仲得
係無得升啫

早幾日fd子show俾我睇tg有好多貼圖
有強黃哥又有腦魔咁 搞到我都心郁郁

九龍灣呢?

FB睇返啲舊同學近況
似乎得自己原地踏步／退步

IFC表示不服

down啦

繼續做野先

Resign 左

慶祝下

中環d人真係著得好暴露 之前係個邊返工d人好鐘意著貼身野

你竟然會resign

黑絲天下

中環全部都係ABC 格, 正係正, 但有時睇到悶

唔悶

咁突然？唔搵定先？

大家驚訝的點

下個月25號last day

恭喜🎉

遇到失意的時侯，就把它當作是上天賜給你的一個假期…一個長假吧！在這假期裡應好好地鬆弛身心，好好享受一下上天賜給我們的生命吧！

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

incredible

佢搵定就唔會resign嫁啦

幾時到你呀

離開你的舒適圈

九月

果辭真漢子

果辭

從火爐中回來, 有陣燶味~

素食主意

又飯

add me add me

九唔搭八 ............ 突然諗起呢個四字詞~

膳德福素食

旺角花園街120號地舖
2392 3882

俾D氣我

咁多酸薑

Ching ho ball

D薑好好食

薑好食

果然真漢子呀

要前面定後面 ?

果然翁真漢子

隔空得啦

前面有口氣, 後面有臭屁~

我都係，之前份工舒適到返工聽恐怖在線

依家都係 利申 聽緊

又要開工啦⋯⋯
不安

不安啲咩, 一齊分擔下~

屌 旺角突然落雨

好正呀~~~~

隻蟹~

咩蟹先

大交合話雷暴~

飯兄識貨.....
女女正

你做都會？

咁就30頁
果然星期一係冇人想做野

點誤法

岩
我其實好多野做

好正常姐

唔係 唔好打算搵我

上水中四生遭老師訓斥後跳樓輕生

咁都可以屌老師

我望到出面超曬喎

大交合又話完咗雷暴

頭先咪講緊呢單 短暫失憶呀

+1

唉 今日都好多人輕生~

爛袋
真漢子

爸b 家姐好蠢

今年3月21日，姓梁的中四學生因準備翌日的考試，因而早退回家，其母本以為學校上半日課而未有多加追問。及至晚上，梁母收到學校訓導主任的電話，斥其子逃學並指會記大過，梁得悉被罰而多番求情不果，其後在晚上11時許於元朗洪福邨洪塱墮樓輕生，結束短暫17年的人生。

1. 準備翌日的考試，因而早退回家
2. 其母本以為學校上半日課而未有多加追問
3. 梁母收到學校訓導主任的電話，斥其子逃學並指會記大過，梁得悉被罰而多番求情不果
4. 墮樓輕生

好感動
食咗2個禮拜麥皮 終於好翻

我放返條拎出黎睇連登仔啲留言姐
知係同一單

你幫下佢喇~

曬到擔左遮都覺得自己黑左

kt滴緊雨

不如我地諗下點樣唔洗買樓租屋住~

學大陸蝗去沙灘瞓~ 衫要洗拎去洗衣舖~ 出出入入孭住旅行袋得唔得 ?

而家啲00後唔捱得

扎營

你唔係佢, 你了解唔到佢要面對啲咩壓力

投胎刷首抽好過

刷廿次都係咁點算

要課金~

等左成朝d頭髮終於貼返落黎

你玩靜電黎呀 ?

隻game有bug 我冇刷過

有冇人食過, 好唔好食 ?

我見都未見過 跳樓算

又要食薄荷提神

咩黎

你就好啦 我唔敢聽就算係用自己電話

漲仆仆嘅包

食緊沙律
已經想去廁所

邊食邊去, 爽~~~~

話哂同區幾時帶我食lunch

爛袋~~ 快啲講你裸辭之路黎聽下~

尋晚夾起個頭就訓今朝好精彩

唔呀呀 痛左幾日

幾時都得
呢幾日都得閒
但我放1點

大家有冇聽過4800蚊/3個月租機種菜

胃痛 ?

all back？

1點我都ok

查實大家覺唔覺公司d蒸餾水好撚難飲

來來來 date me

係 尋晚啪左兩粒止痛丸 幾好訓

All back訓 第二日唔洗頭係冇可能出街
我連落樓下買嘢食都唔得

我地係水機

有異味咁

冇

冇所謂啦 毒撚邊有人望

水機果樽都係蒸餾水 無機質既感覺好差

就算覺可以點？ 打開水喉飲？

咩牌子 ? 精流定礦泉 ?

我12:30 都已經行得

帶帽帶口罩落街買完返屋企食

我成日去斟
公司得水飲

我公司用水機 好似係礦泉水

有人"僕"你呀 ? 有冇戴黑超 ?

我係屋企係夾起d瀏海的
尋晚夜洗頭吹乾就夾起 轟!

冇 本身帶眼鏡 唔洗換黑超

礦泉有礦物質, 係怪怪地喇~

蒸餾飲得多覺得個口有D 怪質感

洗完頭冇吹就訓著 朝早亂到仆街

帶帽就okay
但通常柒個日就會見到識嘅人

係 屌 好似浪完口咁

都估到你個頭變成點
我會再洗過

蓬鬆的感覺

D靚仔都係咁

萬試萬靈 越柒d路人越靚仔

朝早洗頭先返工

我都係。。。重要係飲屈神屎

放假想懶架麻 pat死人陰問題 都是佢的錯

剪哂佢

我們要學會包容

剪晒佢~

我公司係bonauqa

話說我屋企樓下m記有個唔錯既店員
次次我街坊裝蓬頭垢面時就會見到佢
有時仲係佢幫執餐

有幾次著到鬼火咁靚(自以為)
佢又冇shift

郁下就剪架咩 拉褲鏈唔小心整到老二 老二整痛你又剪左老二咩

爸爸

駁5到

冇錯 you are damn right

無官一身輕

未試過咁笨~

快啲講下你嘅決定喇~

圖呢

咩決定?

我可以大大聲講剪左佢

於B, 我辭左職喇

裸辭丫嘛~

好開心

果ED, 下個月25號LAST DAY

我專登著晚裝落m記 (不
後來又有一次去整頭又見到佢做pt
被見到all back我已生無可戀

之後揾工？幾時last day

YA, 今晚開始搵

算啦 佢唔會記得你

要賀賀佢

之前又唔走, 點解而家咁大決心呢 ?

watsons d 水硬係有陣酸味 唔知點解

差個綠色眼影 唔怪得人地走

頂唔撚順

點為之鬼火咁靚
有冇綠色眼影

再做落去, 我會抑鬱跳樓, 何必呢

世事好難講嘅, 可能人地反而鍾意你個 all back 呢~

飲過紫色包裝個隻未
難飲到我個時日日帶水返工

對唔住 畫到成個大快活阿蛆咁

廢中又比番啲佣你計呀 ?

YA

你唔係入老細房講數架咩 ?

冇, 講唔撚店

自己帶個電熱水壺

難以用斧頭一劈

冇呀 我唔飲熱水
日日用樽係屋企裝水

好撚興奮

咁既天氣仲飲熱水

飲得多凍水唔好

呢個頭好靚

Your face

我呀嫲八十幾歲
沖凍水涼

凍水涼都不知幾舒服

係靚但週街都係咁~

我中同都係呢個頭
好young架wor 剪完個樣
回到18歲

老細遲啲實留你喇~

我最近都沖緊43度熱水 呀嫲

我知my face但想剪呢個髮型 呢種色我染唔到

乜撚嘢 冬天都唔會啦

冬天沖47

應該carry到
色就難啲

u乜樣先
冇圖點討論

熱水洗頭好易出頭皮

咁撚癲 沖涷水涼會對個心唔好

拎住去剪會唔會俾髮型師笑柒

上面兩條女識唔識規矩
依加d 90後真係

頭用暖小小 但都唔會凍

會

靚女咪唔會 樣衰就

仔~~ 試下沖凍水~ 對氣管敏感好架~

其實d頭髮咁鬆化係咪落左spray/電左
求髮師大師解答

會凍到震

好撚興奮, 即刻爆柒廢中先

頭髮旱啲, 吹好啲頭髮就OK

兩樣都得我估

但我個頭唔想咁鬆
除左拉頭髮之外係咪冇解決方法

知唔知咩叫無敵狀態, MARIO食左粒野閃下閃下咁, 係咁跑

PHOTO?

打直個風筒吹貼

你唔早幾日辭~ 咁之前就唔洗OT喇~

嗚呀

就係keep到出門口個下
去到火車站打回原型

戴帽行

自己試過戴帽真係唔係一般咁柒
係柒撚到仆街

係好撚柒

請問係邊款帽

祝你搵到份自己鍾意嘅工~

咁我吹黎做乜

Cap帽定癌症病人帽

cap帽同賊仔帽都試過

髪尾有電
其他位有小電 令佢鬆小小同有翻層次

唔難carry都唔戴

賊仔帽唔係靚仔就係賊仔

得閒用直髮夾夾下 同埋係屋企做多d treatment
改善髮質 就會直

我D頭髮太輕同幼, 好難GEL得起, 少少風就會散晒
N年前有個髮型師話電一電會好D易撐起好多
咁好啦咪電一電, 唔知佢係咪太重手, 電完後柒撚到仆街, 係髮型師自己都覺得柒(佢差在無講出口)

我傷心左幾個星期

我用緊amika
keep住夾 頭髮會又直又彈

屌有冇收錢
咁都出到髮型屋門口？

有咩帽係易carry
cap帽唔係最基本啦咩, 賊仔帽我都知係ON9

自己買髮夾電啦
出去電好易gg

去aland個d望下
個帽身軟d 比較容易貼住個頭型
冇咁kam

由佢唔敢收我電髮錢同打左唔記得幾折俾我, 我就知今次真係好柒

係咪得我死左圖

我有諗過拉多次
但好似永無止境咁

應該係

唔戴啦真係超柒, 應該咩帽都carry唔到

下次見到咩帽都試下嘛
又唔洗買既

有呀, 我去旅行時貪玩乜鳩都拎上去試戴
真心無一款係唔柒

我都試過

唔好啦
越拉越傷
最緊要係保護翻生緊出黎d頭髮
推走舊個d
所以髪尾要keep住搽油 護髮素一定要夠潤 頭皮要用髪膜按摩
女仔唔可以懶

又陰公啲
係咪頭型問題咋

係咪塊面太圓/太方

有搽油但反而頭皮就冇搞

A仔可唔可以影個頭黎睇下 好好奇

樣既問題呀於B

關咩樣事
柒頭帶帽先遮到個樣呀

3個step at least 1個禮拜一次 懶就3日一次啦
半年內一定有改善

點影俾你睇呀

你覺得前幾頁個志雲大師戴左帽會唔會好左

調轉左黎講?

我想要喵喵帽 好cute

我有個frd 女仔黎
塊面肥得黎又方
成日戴帽做潮童
但柒到喊出黎

屌你

屌我認真問

頭方加大真係唔好帶帽..
好鬼柒

@姆姆豬
睇到了
隻色要漂兩次 同埋應該有電

係啊

我自己都笑咗

塊面太方
唔關樣事

有楊丞琳既樣
咩頭都好睇啦

我見過人帶cookie monster 帽子
勁可愛

男人老狗帶呢啲?

cookie monster

又唔俾

諗起見過有男人戴貓耳headphone

類似咁樣

巧打耳

係咪孭埋個熊仔背囊 ?

我都覺
但啲fd都話隻野好樣衰
成班都唔識欣賞

J~!

booboo>cookie Monster

無波嘅 ?

我唔要個顏色只想要個髮型
冇1000又走唔甩

去kt剪lol
有間幾平

夠啦
個樣已經夠啦

黎緊又有 gag din ?

金曲獎果晚真係J死朕

有淫賤派對

好靚
點解可以同當年流星花園個時一樣樣

有冇果隻淫賤 ted 呀 ?

算有啦
起碼有凹凸

今晚唔想咁悶, 有咩好做呢 ?

同飯嫂煮飯仔

約呀女食飯

呢張有d似啊joy

我已經諗好煮咩~ 20 分鐘搞掂~

黎痴餐得唔得

阿女好宅, 唔會點出街~

21歲仔踢波失42萬勞 朋友稱誤取已交警署

拎返出黎

我公司個個都好hea

我都未話去你度痴餐~ 你 daddy 今晚去邊呀 ?

楊丞琳對波圖

佢好劣定~

中1001?

返工囉
不要再說了 我都搵緊飯腳
屋企又冇飯食

開工~

可惜你太遠~

自己搞掂啦

要波俾對大波妹你

有咩做 ? 玩咗紙箱未 ?

老姆都有睇？？？

嘩~~~~~~~~~~~~~ 洗眼~

呢啲貨色如果牛姐係度, 屌到你反艇~

磨牙

多野做架

BTW 好撚眼訓

楊丞琳高質好多

唔小心拎左

開定86.我好似打漏左字

再開~ 仲有時間~

已開

jenny Cheng 成語蕎

2 3個月就42萬

1001